電視用緊lg uh7500 要換 soundbar....

而家用緊條soundbar係LG SH5

呢排成日沙沙聲，睇嚟佢都就嚟打柴，有咩好推介

唔該

polk?

自推

師兄預算幾多？想點擺？

我一直都有睇緊隔離個post，對JBL9.1有興趣

但係我有一樣野睇唔明， a R C問題但係我有一樣野睇唔

明， a R C問題我上網睇話我部電視有HDMI

A R C output，但係要唔要有eA R C output，但係唔係

要有earc先出到dtsx同atoms呢？

呢點唔係好明？？